{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158353?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이오션뷰709펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00、チェックアウトは午前11:00です。 予約される方が必ず注意しなければならない事項がいくつかあります。 客室内では禁煙が施行されており、喫煙する場合は退室しなければならず、15万ウォンの過料が賦課されます。 また、火災や臭いのため、客室内ではゼブラ、魚、チョングッチャン、ズワイガニなどの臭いの激しい料理の調理は不可能であり、個人バーナーはご利用いただけません。 予約人数以上でいらっしゃる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。 客室や周辺の施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意していただく必要があり、宿泊客が損害を与えた場合は損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 不確定な期間によって料金や料金表が間違って表示されている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。 利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、一部の客室ではオーシャンビューを楽しむことができます。 無料洗濯施設もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。喫煙する場合は退室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内ではゼブラ、魚、チョングッチャン、ズワイガニなどの臭いの激しい料理の調理は不可能です。また、個人バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上で宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数以上で宿泊する場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際は、毀損や紛失に注意していただく必要があります。宿泊客が損害を与えた場合は損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "不確定な期間によって料金や料金表が間違って表示されている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用特典としてIPTVとWiFiが提供され、一部の客室ではオーシャンビューを楽しむことができます。また、無料洗濯施設もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 602
    }
}